# Сотрудники и камеры

Камеры, к которым сотрудник имеет доступ, также назначаются ему при создании
аккаунта. Владелец может открыть сотруднику все камеры корпоративного аккаунта
или ограничить его несколькими камерами. Какова бы не была роль сотрудника, он
может манипулировать только теми камерами, которые ему открыты.

Если роль сотрудника позволяет ему регистрировать новые камеры, то при
регистрации им камеры в своем аккаунте эта камера будет принадлежать
корпоративному аккаунту. Сотруднику, который зарегистрировал камеру, она будет
открыта по умолчанию.
